冠忠巴士老闆黃良柏爆粗大鬧譚凱邦出賣香港人

講咗咩？睇緊車路士唔得閒睇

既得利益者

重點：屌你老母